屌那星 sogo thankful week 港女煲好抵買

限量150 set 聽朝要跑入去搶

已睇醫生拎假紙 謝大大

正

拎住行半日先俾錢

好賤呀

好重㗎

齋睇唔買 生活愉快

不消費但window shopping

千祈唔好thankful week唔買野 d sales好慘 千祈唔好咁做

同我全部鳩嗚啊 鳩嗚要人啊